同你飲杯好無?

各位巴絲飲唔飲杯?

輕輕一推

再推

送到埋嚟都仲要問

不如我砌埋你個份啦

唉

姐係想拍拖，但清醒既時候又接受唔到你

冇圖你話你老母比你強姦都得啦

想做你sp,但又覺得你未夠班做佢條仔。呢啲咁主動嘅囡起碼有1打sp,睇你造化了

求指點

比哂位你上你都要上黎問
飲多兩杯，互flirt下
抱住嗰晚要同佢扑野既心態就得啦
之後既關係點之後再諗
你唔好咁上心就得

我幫你屌埋好唔好？

想促黃腳雞

我代你飲，我俾錢你去住酒店

飲水

r曬頭

諗起上次行行下有個唔識嘅男仔嚟問我攞ig
攞完就問我趕唔趕時間 問可唔可以請我飲杯...

你個名 絲打幾大

咁你有無出

屌左先算

冇啦

就20好名

個女仔主動約你？
我諗多數都係想扑嘢
利申唔飲酒